操引體 起哂枕

小弟已經因為操到手掌起哂枕

已經休息左一排 差唔到半個月都係痛到做唔到

做兩三組已經痛到揸唔實 帶手套都痛 做gym拉背都小小痛 明明好有力但想做多幾下都太痛握唔實

會唔會係握法問題

帶有pad嘅手套，要fit size

操pullups都要叫春 玩no straps deadlift咪死撚咗？

愈就佢就愈唔識忍痛 面對現實做做下就唔會痛

用手指拉 唔好用曬成隻手

呢個係必經階段，正常既

用類似呢款手套 同埋手指唔使太用力

就算用拉力帶都會好左
但練唔到握力

好似好fit 唔知係咪隻手太細 要好用力握

返屋企休息下算啦

試過死忍 跟住流血 係

無錯 妨礙前臂發展 治標不治本

其實點樣做pull-up都可以做到手痛.. 揸果個位已經好smooth架啦喎

其實渣既時候就下都無夾d 皮夾得咁緊
到你握力大左用多指力就好少有事

咁要做lat pulldown 有海棉包住先搞得掂

一開始有握法問題 , 啲枕生唔正手握位

做lay pulldown咩？佢做chin up喎
我未見過做chinup冇野包住

痛到流血都唔識就位就咪撚理佢啦

點知佢係咪公園做

無錯...又或者搵其他桿做都得嘅姐

佢邊有話佢做chin up
不過就算做chin up都同close grip lat pull down近似
btw 點解chin up一定要包野？

師兄怨氣都幾大

其實支杆都好大影響

操引體？起晒枕？

重有呢隻可以揀

賴支杆

試下握桿時盡量用手枕去壓落支桿

都有試過 做做下都會去番原位

會唔會握力唔夠

個人太重？

依啲好似好過手套 多謝分享

無賴？

渣ga

握力+重量 相對問題

本身十指不沾陽春水
一開始做左第2-3 日個位出血，戴勞工手套做都係痛
其實雙手扣實啲唔好令佢有位走去磨就冇問題
如果唔識咁你隻手做到幾粗幾「鞋」都會痛甚至損手爛手

我有期啲手枕meet 損左會痛 , 用手指鉗住支杆照做 , 手掌枕位部分離開少少支杆 , 臥推同做二頭都無問題 , 不過覺得做 pull up 會唔得

師兄係點握

下.......就係起晒枕先唔通喎

開頭自己就住一個位去握 , 盡量唔俾支桿兩邊擺

69kg 每組12 慢上落

死頂做哂5組 有時會流血

練下啦 帶咩鬼手套

屈少少手腕用你起枕個位食力

用手指有無做小幾下

我試過會 可能前臂太弱

連hold住做提腿都痛 搞到都唔知操緊腹定鐵沙掌

認真 枕位渣bar先 渣實

點解唔帶手套

渣架
做得多塊皮會自己厚
咁就叫春

叻

其實唔關事，又唔係用到指力，不過唔可以隨意咁握，到力竭時會有心理壓力

握得太實 其實隻手扣住就ok
握太實 會用多左手力

用上圖個位 最根個節
埋位時手背同地面垂直 如果用咗掌心位，一扭緊，虎口好易甩皮

成塊起出黎睇下痛唔痛

依個岩岩試左幾下好似幾好

不過要用多小小指力

帶左都痛 可能唔岩size?

Pad唔夠厚
你個情況要用厚pad
去健身器材舖或者淘寶買

我興趣就係抆起佢

其實唔帶手套啲人係咪忍痛

帶手套都痛

唔知
但正常效率會低左
無左手痛依個因素
你可以全力以赴去練
心理生理都唔洗就住
你目的係練body
唔係練對手忍痛能力

一組50?

但係正常隻手唔會咁 一係唔夠力 一係用錯力
手掌同埋手指啲力係握實支棍 所以唔會磨擦 唔會起枕

操得多免疫左

無錯
真係痛到練唔到上去
好鐘意做pull-up

目標做到muscle up

見到個標題就諗起警訊主題曲

唔關磨擦事，係夾住咗嚿肉姐

因為手握力唔夠，變相用咗手指勾實成個人嘅重量，應該用握力器練返好個手握力

用磨枕機磨左去

枕唔夠厚 同埋做gym小小痛都忍唔到嘅話 可以放棄

唔係好正常架咩

男人老狗唔好mind la

係咁架喇 練返一年以上就有厚枕 引體上升握力完全冇問題

會唔會係你對手套垃圾先搞到你痛

我一直無套
最多起枕

就係痛先走去帶

一組12 做5組
似係夾住舊肉咁

握法錯？